我中學同學個老豆原來係放貴利

佢呀媽幫手做登記

以為你講佢老母係做雞

So?

爸爸yo yo yo

你阿媽大減價 益你阿爸

個同學識咪d人就唔三唔四
即係樓主

佢花名叫七索 落到D場四圍撲

賣魚勝係唔係到

我熱愛體育

做你老豆 冇陰公

所以佢咪識埋0的人唔三唔四？